酒啊 爆插救命啊

又話SH

班友發錢寒乜都講得出架啦 唔係唔知呢度多窮L

Amc暴跌嗰次冇人講

你地快d sh 有幾多買幾多

推返上去俾你走吖嘛

Btw blocked